1個字彈左5次app，一定係經費唔夠，請大家幫幫忙刷下廣告費

為左一眾會員請大家刷廣告費比連仔搞好個app
thanks

點解我冇彈過

彈夠未呀 我唔反連了

從來都冇彈過bor

大把人彈啦 樓上打手